Bitte geben Sie mir bescheid, wie dies zu beheben ist.
Können Sie mir mitteilen, wann dieser Umstand behoben werden kann?
Ich verlasse mich darauf, dass Sie dies professionell und zuverlässig erledigen werden.
Ich hoffe, dies lässt sich bewerkstelligen.
Für Ihre Unterstützung möchte ich mich im Vorhinein bedanken.
Dabei bin ich auf Ihre Unterstützung angewiesen.

